---
date: "2016-11-08T16:00:00+02:00"
title: "Bem vindo"
weight: 10
toc: false
draft: false
url: "pt-br"
type: "home"
---
<h1 class="title is-1">Gitea - Git with a cup of tea</h1>
<h3 class="subtitle is-3">Um servidor Git super fácil de instalar.</h3>
<h4 class="subtitle">

Gitea é um [fork](https://blog.gitea.io/2016/12/welcome-to-gitea/) do [Gogs](http://gogs.io) mantido pela comunidade, 
  	sendo uma solução de hospedagem de código-fonte feito em [Go](https://golang.org/) 
  	e disponibilizado sob a licença [MIT](https://github.com/go-gitea/gitea/blob/master/LICENSE).

</h4>

<div class="container">
<a class="button is-success is-large" href="https://try.gitea.io" target="_blank">Teste o Gitea</a>
<a class="button is-light is-large" href="https://docs.gitea.io/pt-br/">Docs</a>
</div>
